坐直！飲水！排便！眼望遠處！伸展手腳！

而家！即刻！馬上！立即！

五分鐘內完成！

Gogogogogogo!!!

係呀快撚d同你d同學一齊做啦 唔係無茶點你食架屌你